riep hij uit.
Lorry knikte instemmend.
Hij opende het, en riep uit: "Dankjewel God!_” Wat dan?
vroeg meneer Lorry gretig.
"Een moment!
Laat me er in plaats daarvan over spreken.
Ten eerste: "hij legde zijn hand erin zijn jas, en haalde er nog een papier uit, "dat is het certificaat dat stelt mij in staat om deze stad te ontvluchten.
Kijk er naar.
Zie je - Sydney Carton, een Engelsman?"
Lorry hield het open in zijn hand en staarde in zijn ernstige gezicht.
